Tình cờ gặp lại nhau <br/>
Dường như lâu lắm rất quen nhau <br/>
Gặp lại nhau mắt vương niềm đau <br/>
Gặp lại nhau lúc sắp xa nhau <br/>
Gặp lại nhau tóc xanh phai màu <br/>
<br/>
Khăn thờ nàng đội ai <br/>
Mà em đội í ...ơ .. trên đầu <br/>
Nửa thương bên nọ thì thương <br/>
Nửa sâu bên phía ớ hơi nao <br/>
Này nàng ơi thấu chăng nỗi lòng <br/>
<br/>
Hỏi người người về đâu <br/>
Đường đi ấy thấy nỗi sông sâu <br/>
Chờ nhau bạc áo trốn xa xăm <br/>
Ngoẳnh nhìn nhau lúc em qua cầu <br/>
<br/>
Chờ nhau bạc áo trốn xa xăm <br/>
Ngoảnh nhìn nhau lúc em qua cầu